點解可以有藍絲咁撚on9

痴撚線
真係忍唔住要開po
以前係做消防員，你係咪燒撚壞左個腦啊

我真係想知佢點證實....

即係藍絲都覺得班狗暴徒

啲藍絲周圍話俾人知自己弱智

曲線?！

係呀！咁收唔收到風幾時處決二五仔？

你永遠不能叫醒裝睡的人

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

唔弱智就唔會做藍絲啦

直線話速龍係暴徒

730 調景嶺站要見到你！

幫手推post 730宣傳嚴重不足！！！
唔該晒

條撚樣成日扮中立 其實深藍到仆街

傻撚咗呀條撚樣

有人問佢，佢就話內部消息

係囉屌，之前已經想屌柒佢好耐

屌我都想示威者有得扮畜龍呀

佢之前係d中學校友group講野都廢撚事理佢，但之後係fb d藍絲濕尻po又見到佢瘋狂comment就睇唔過眼

之前仲扮中立
過多排現哂形

到底有幾on9

又啱喎
都冇委任證，一定係冒警啦

呢個前警司話示威者扮速龍老屈警察

現任警司都咁講
根本成班極端恐怖愛國份子係弱智

有人問佢 佢就會講 是內部消息

CCP 最叻 就係抺黑 多D睇

順住佢條橋話唔show委任證果d警察都係暴徒假扮囉

張圖有2個拉著1個
呢d 我老母真係信

下次遊行用強烈譴責冒警暴徒做主題，睇下班狗批唔批

朋友剛證實了消息來源，即係咩來源？

假膠下話

PUSH

大家一齊支持下
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

真係on9到一個點...
屌你老母小學畢業左未
幼稚園小朋友都醒撚過佢

睇到無嬲 反而笑到仆街

森美好忙

為免俾暴徒滲透
警察應該戴番委任證囉

冇number當然係暴徒 左右中都係

今次Agree 藍絲呀
所有出示唔到委任証嘅都係扮警察
認同請分享

有腦就唔洗做藍屍

極端愛國份子弱撚智

大佬廢中廢老好多都小學三六 頂盡中三 你想人地點

將心比心魏晉讀完中學都咁啦 何況只係讀完小學嘅人

直線抽擊所有冇委任證既都係扮警

依個世界上總係有班人相信地平說
嗰啲冇得救架啦

發post條友擺明作
不過佢知道一定有人信

已證實
中間嗰位係警察臥底扮成示威者
到夜晚再換速龍裝打人

總之地球就係平㗎啦。。。 你都on9

唔on9點做藍絲

用殘體字，不了

呢啲咪係扮豬 賺錢買Passport嘅人囉

咁易有速龍裝 點解我地唔清一式換晒
同埋佢其實想表達啲咩？

呢個都唔係問題
偏偏係有一大班弱智會認同有共鳴果下斃

發生咗咩事佢都有得兜 佢地講嘢都唔駛用腦 無敵

Ok咁告得佢冒警同襲擊未
利申：不嬲支持警察執法

如果我有速龍d 裝我就打鳩d狗啦
On撚鳩 打自己友仲要咁狼死？

到底有幾接受唔到現實呀 忍自己錯係唔係好難呀？
垃圾老而不

Hehe 佢係咪都覺得班狗係cosplay

笑左

吓有衫著 就係警察囉 佢支持全民武裝

都係個句
唔on9點做到藍絲

其實全部藍絲都係咁
無撚腦
人地傳咩就當真
眾人皆醉佢獨醒咁

有名俾你叫藍絲

公開話比人聽自己係弱智

點樣偽裝成速龍小隊吖?
冒警冒到咁專業？有埋gear?

之前藍屍狗講元朗扮完大肚婆，再去機場扮空姐
班友真係無智商架

藍絲無質素唔係第一日既事

笑撚死

唔係腦殘都唔撐警啦😂😂😂

搵人入去同佢鬥fact check囉

證實左咩撚野所以?
看圖說故事

唔撚係呀嘛

如果我地有同速龍一模一樣既衫同gear
我地全部換晒裝都得啦
仲點會有人被捕

證實左咩撚野所以?
看圖作故事

你打錯字

佢地最中意老屈架啦

2:05
被屈婆婆寧願死都要守護年輕人

如果可以偽裝到速龍

班藍絲係真係無撚腦 唔識自己fact check 人講咩佢就信咩

我老母今朝話再咁搞落去 班狗就無心機維持治安 到時啲賊周圍偷嘢爆格都係班黃絲搞成
我同老豆都唔理佢 由佢自己鳩up
點知佢加多句 全香港得萬幾個警察…
跟著我同老豆立即屌埋去 三萬個呀 你又邊到聽萬幾呀
佢話佢係聽一個朋友講 佢話佢個朋友嘅另一半係警察 無可能錯
屌你老母 跟著我真係忍唔撚住 立即上網search俾佢睇
佢睇完咩都唔講 繼續食早餐

仆街老母 連上網打幾隻字證實吓都懶 人講乜佢就聽乜 屌！

地平論

點解可以無腦到咁

呢條仆街
本身就係社會垃圾

Btw 佢個女幾好J

如果係示威者仲會咁撚友善攬住佢？一早十隻八隻狗圍住打再拉出黎示眾啦

曲？

依個問題就好似元秋話示威者收左錢咁
佢地答唔到架

有咁撚多裝洗撚帶黃色頭盔咩

藍絲全部都On99

唔好歧視零智商人士
最多關心下佢母親是否安好

send 畀啲藍C 等佢地炒車先

我老母信到十足

件事對示威者傷害好大
扮警察+打人好大罪，再輸埋聲望
警察show pass, 其實好閒，主要係面子上既問題

推

屌，真係有藍絲信架。

問題係好多人當真既黎信

你有見過藍屍會思考既咩?

文宣既野鬥spin而已

真係on9無極限

豬閪先講得出

屌好撚on9

食飯格離枱班中年大嬸話班細佬全部收錢 扮出嚟 假嘅
諗起森美個地平論

地平說 唔好再講藍絲啦 無意義既post

無所謂啦
係黑係白有乜所謂
反正都係堅抽架啦
黑抹黑又點習慣啦
留火打班仆街好過

召天文手足（風向地理問題）
召出開外景拍攝既手足（電源問題）

[召天文L] 風向對tear gas真係好緊要

如果真後捉到示威者扮警察打人
班警狗早就發大黎搞啦 仲等而家

笑大me個口

地平說既人不嬲係咁
警察打人?合法合理
防暴警裝水喉戒?暴徒假扮
開槍射示威者?示威者企係幾十米外衝擊防線
開槍射中記者?記者阻住條路

有得比你叫藍絲仲問點解咁on9

曲線話無委任證就唔係狗
衫係假的！

所以一定要攞委任證！

屌，真係當人傻仔咩

如真 如假

即係全部都係義士玩Cosplay?

得啖笑

偽裝成速龍

互推

[置頂］認真嘅戰後檢討[2]！！！！！！！！

無視算啦

我覺得已經唔係學歷問題 而係智商出現問題

咁咪正正係我地想問點撚解可以無編號 係咪阿豬阿狗就扮得警察速龍on9政府

有咁既裝備就屌打啲狗啦啲藍絲好on9

真相大白

咁姐係話所有狗都要出示委任證，冇出示就係cosplay

藍絲有一群靠屈
有一群冇L腦就信

吓....

不如你講一個唔on9既藍絲出嚟比我知
據我所知係無

推有示威者扮警察，推到警方要講點先可以識別真警察？？同澄清嗰個係咪警察

可靠消息來源條友老母比狗屌緊

原來咁多人冒警 冒速龍

下次大家見到記得將速龍首先制服

搶走佢全身裝備 繩之於法

冒警好大罪

咁講班友仔緊加應該比委任證

到今日已經有四位年青人犧牲同埋唔知幾多位真香港人受傷留血被捕。若果大家肯疊埋心水咁去做一次全民大罷工，呢啲被捕流血及傷亡係將來有機會可以避免。

咁多位生於斯長於斯嘅香港人，懇求大家團結一次大罷工。小弟唔敢講咁樣嘅罷工一定可以改變現狀，但係咁樣做會提高達成訴求嘅機會。

生於斯，長於斯，亦死於斯，香港係我的根。

講多錯多 藍絲咁多豬隊友
班差佬 高官有無諗過好柒

我都覺得係冒警

藍絲全部都係on9

唔on9點做藍絲，大家唔好欺負啲智慧低既人

推

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

低能嘅都攞出黎講

冇撚腦
直接捉去人道毀滅

呢友咁講即係直接承認左班狗係冇差別毆人同埋認同左咁樣做係錯

胆

低9能

深藍到極點就會變紅

之前仲喺度扮晒中立 每次有人留言話佢 佢就話啲人唔俾佢有言論自由 真係睇到火滾unfriend左佢

唔on9真係做唔到藍屍 鑊鑊新奇

呢一部份值得廣傳

1

第一，套gear 邊度來？暴徒係咪滲透咗警方？
第二，個個戴委任證/number咪得，點解個個唔戴？係咪黃絲指揮官默許暴徒cosplay 警察

所以絕對要成立獨立調查委員會，抽出幕後黑手

其實而家唔on9就唔係藍絲啦

黐撚線， 幾智障先會信？

慘在會有藍屍畜信

死啦好驚有暴徒混入速龍
冇委任證嘅一定都係暴徒扮
係警察怕咩俾人睇委任證

唔弱智點會做藍絲

即係班藍絲都覺得夜晚清場個班無委任証的全部都係暴徒，咁一定要清算佢地

毫無尋求真理嘅欲望

屌 智障到咁真係唔知講咩好

所以警察一定要出示委任證 以示清白

岩呀，捉哂班速龍

不嬲都弱智，講個lingu肥仔夜晚換白衫先好笑

唔on9都唔會係藍絲啦

佢哋邊有腦嘅啫

佢地一向都係屈架啦
係有D人睇完之後再上黎
拎住D FAKE圖話駁唔到/點駁好

藍絲就係on撚9

其實呢排都無示威活動，全部係警察扮黎誣蔑示威者

原來班弱智藍絲 終於明點解要有號碼同委任證

光復香港，時代革命

［長文慎屌］727 728 賽後檢討

on9

根本唔關學歷事 學校都唔係教呢d
係良知同道德問題

屋企有兩件就係咁
一句內部消息就信撚到十足

咁要記者揸住幅相叫一哥證實係咪有人冒警，如果有嘅話係咪以後掛番張證先出嚟做野

太過份了,快D拉左呢位冒警暴徒

咪住先！
既然係偽冒
咁就要制服佢啦

佢不如話呢幾個禮拜警察完全冇執過勤，全部都係示威者扮警察打自己搏同情啦，個個都冇委任證

好痴線

通識係有用㗎你知點解建制派死都想取消

你講一千句都假

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

佢地個腦基本上係無得救

圖中顯示：
藍絲：我地係弱智架！！！！！！！

快啲處決佢啦咁

屋企果兩件真係救唔到
決定佢地點都唔會再理佢地

有藍絲唔on9?

Push

有腦就唔洗做藍絲

藍絲大部份係上咗年紀，一來齋睇CCTVB，二嚟佢地朋友間嘅群組都係果啲年紀，傳嘅都會係果堆片、圖，有幾多四中呀五六字頭嘅人會成日捕住部手機電腦搵唔同嘅媒體去了解件事嘅前後，加上，紅媒玩低智抹黑，我地覺得低智，但上年紀嘅真係信，唔好睇少呢啲鳩圖
森美呢個地平說正正就係講緊深藍嘅人

做得藍絲嗰啲人都…

郭家麒: 暴力既源頭係林鄭政府，造成今日既亂局係有中央政府包庇林鄭同警隊 | LIHKG

曲直難分

漏咗最重要一點無講呀
扮示威者收$5000 扮速龍打人$10000 被拉有安家費$20萬

如果係真既 點解阿"暴徒"會有速龍件衫

完全係

愛國就由佢愛啦

講到cosplay 黑警咁易
出duty 唔撚洗點人數咖？
仲話做過紀律部隊
笑撚大人地個口
cosplay 示意：我都係

呢條撚樣之前係校友Group已經柒左次
又出黎柒過？

明顯唔係藍絲，係好似屈穎妍果類人